中美貿易升級 美方官員批評習近平無意達成共識

中美貿易戰升級，美國白宮首席經濟顧問庫德洛在接受美國一間電視台訪問時表示，據他所知，是國家主席習近平無意與美國達成協議，又稱皮球現時落在中國一方，有待中國顯示誠意，緩和兩國的貿易對峙局面。

中國商務部則表示，對於美國官員的有關說法深表遺憾，批評是不符事實。

另一方面，歐盟星期四起，向進口的中國電動單車徵收反傾銷稅，回應早前指出中國的電動單車，於2014年至2017年9月期間進口量急增三倍，導致車價下跌平均一成。今次是歐盟繼中國太陽能板及鋼鐵等產品後，對中國採取的最新一輪反傾銷行動。

佢應該好唔得閑

棋王維尼一出2025都將鳩美國佬軍啦
駛撚驚你

拖到你第二個先算啦

大多你2000億

中南海班財金官員仍然費盡唇舌解釋畀小學教育程度嘅習近平聽貿易戰究竟發生梗咩一回事